麗港城居民大叫：黑警死全家、你老婆係水炮車，警員即抬頭查探

41:45 黑警死全家
45:15 你老婆係水炮車

邊位ching
好波

黑狗老婆水炮車

黑警死全家

好波

講事實姐

如果唔係黑警又點會上曬頭,話佢老婆多水明明係讚緊佢老婆好好砌,唔明點解咁又會跳曬制.

句水炮車有回音啊屌

犯咩罪名？

未上裝做綠衫狗
上齊裝先打人

水炮車 水炮車 水炮車 車車車

好波，今時今日已經係勇武

應該加多句「望咩望，講緊你呀柒頭」

有槍都要上裝加防,真係垃撚圾！

又要全民檢測, 有咗聲音數據庫全方位收音等科技監控. 一㩒個制就知係邊個叫

黑狗冚家剷

個主持講咁多粗口都幾un耳

推

Lm

是但屈你擾亂公眾地方秩序都得嫁啦

點解蛋蛋成日叫人課金

自己屋企=公眾地方

個官話樓下聽到就有罪嫁啦

笑咗 btw匿喺九丈遠屋入面咪敢哎

咁樓下講嘢大聲嘈到我咁係咪又可以告？！

你縮埋入老母個西度都唔敢出聲啦

係咪要un住嚟講

麗港城居民撐住

黨安犯

重點唔係佢老婆多水
係有第二個或者以上既男人知佢老婆多水

push

好勁既內功

好！背熟佢

有咩問港共啦唔洗問其他

勁

係咪要好似食神咁逐個叫一次出黎認人

黑狗老婆係水炮車
黑警死全家

人民公妓嚟㗎嘛,幾多連登仔上過啊！

Sad but true

宇宙國安法

唔通走去佢面前講呀

今次un 唔un 唔係重點
係全部居民要最少講一次:
黑警死全家!
你老婆係水炮車!

你老母係水炮車
你老母係...水炮車
你老母係水...炮車

講閩南話得唔得？

香港真係好多街坊都好撚黃
所以政府點樣亂鳩封都打壓到同路人

20190806
麗港城街坊助示威者回家

香港人去英國
攞返一個平民
應該擁有嘅尊嚴好過

喺度搭地鐵
都俾人隨機打破頭

係屋企唱歌唔𠹌比？

手足好波
不過小心啲

手足好波

和你嗌又翻嚟啦

冇嫁la, 呢個政府，呢個狗隊

D狗狗屋強姦少女都得呀

句句都好大回音

實況報道有價

懷疑佢咪開咗大聲公

應該一齊唱 肥媽首歌

播榮光

呀

死

黑

閩南話 你返去食屎啦

警

又

唔

做

野

好耐無唱又無聽了！！

辛苦晒

黑警麗全家
你老婆係水炮水

不浪漫就是罪名

根本係行城管模式

我都覺

仲有46:47

住附近 岩岩十點都仲嗌緊

十點幾

李克強家訪 麗港城

唔係46:57咩

冇人想知你住邊

好街坊

李嘉誠請好多打手對抗TVB抵制師，連登仔去曬邊？

巴打好嘢

係打錯

好耐無聽到

報佢老母

隻狗錢借直播搵食 紅登共碟

泄露國家機密, ching 小心

麗港城居民 唔可以咁自私
為左唔好播毒 封你一日半日好平常姐
驗喇香港人

要捉佢唔難，捉哂d街坊落黎同呀sir講返同一句聽聽聲先

冇成本又冇風險既野
俾人打散左好耐喇

黑警死全家
死完男家死女家

得阿雞冇份屌

你老婆係水炮車車車車車車車

當年李克強家訪 麗港城
係封鎖區有街坊專誠招呼

封得果2座有咩意思
係封就成個1 4期封 連埋商場
岩岩返到去 勁多警車 係度阻住哂

和你嗌

笑撚死

你老婆係水炮車
爆笑

黑警嫂 車車

屌緊黑警老婆，fced ，係幾多水

直播粗口會唔會多左啲

李大道住果邊嘛

好耐冇聽過

唔洗, 佢哋會自動對號入座

黑警

有無打冷陣？

你老母有腎病

只可惜犧牲左阿叔
我地無咁勇武燒左個D車

好過你條女係水炮車

你老母弱智生撚左你

你老母腎病幾時死

空投c上水啦

人肉蛋嚟

佢把聲好似起身屌閪啦

好正

叫人課仲un耳

咩今日冇人課就接撚埋cls

做黑警 死全家 係常識黎🤟🏽🤟🏽🤟🏽

你老母做雞俾狗屌

講出事實真相

G持封撚晒佢

煽動國家分裂顛覆國家政權（令死警甴玻璃心粉碎）罪，好似係

係摺就快, 咪以為個個當你神咁拜
根本佢開Live唔係為報導亦唔係關心社會, 而係開LiveR課

揭露真梳

黃田

正，夠中氣

你要屌就屌我
講人屋企做乜撚野？

威得過你喺連登笑？

早幾個月連登先用過差不多既語句吹奏過lunch哥

街坊好波

唔係果2座

係咪用左唱K神器

狗眼看人低

罪大惡極，居然指鹿為鹿

你係屋企暴動情節非常嚴重要判阻嚇性刑罰

Blocked

洗唔洗un 住講

你老婆係水炮車車車車車

有幾多水吖
咪又係得3分鐘貨仔
噴一陣就收哂水

以前屌狗係基本
依家屌狗直接拉人

正

好耐無試過鳩嗌

大叫D人唔好係警察附近行過

諗起呢條片

正皮支持

Push

你老母被人屌緊

黑警死全家有乜問題

手足係咪返返黎

識玩

模範居民

係咪同一位師兄嚟㗎其實

人地根本當自己係死乞兒 瘋狂叫你課金比佢吸毒（最高級毒品）有咩問題

天竺鼠車車都爆紅,
冇理由黑狗水炮車會差過佢

手足RIP

好有畫面

下次班狗一定帶雷射槍去

十點鳩叫 期間限定版

邊位Ching咁勇

more